小小春真係犯罪世家

老豆非禮,老母藏毒

女藝人應采兒被控藏有可卡因案昨在九龍城裁判法院續審。辯方指應采兒為尋找身份證才移動右手，並非如警長所言她為拋下毒品才移動右手；辯方更懷疑警長收受報酬向傳媒披露案件詳情，否則案發時無記者在場，各傳媒為何翌日能大篇幅報道案發經過。
原名丁文的二十一歲女藝人應采兒，昨一身斯文打扮，在父母、經理人及助手陪同下進入法庭。控罪指她去年十一月六日於九龍城金巴倫道對開，藏有一個膠袋內有零點三五克可卡因。
任職警界三十年的警長陳國基續受辯方資深大律師胡漢清的盤問。警長表示「靠我自己的估計」相信撿獲的毒品是「 K仔」，故警方文件顯示涉案毒品是「 K仔」，然而，控方現檢控被告藏有可卡因。

佢已經係人生贏家

唔黑底又點做到政協

大撚把錢 你？毛都無條

大撚把錢都改變唔到非禮藏毒嘅事實

影響到佢錢途咩？阻到佢食女咩？

應采兒

我講緊個仔 雖然陳小春都係，不過無咗兩老